Het antwoord kwam dromerige, maar met de bedoeling; zij waren alsof ze waren iets te interpreteren.
Ik heb gehoord dat zij met dezelfde toon als lezing haar steno aantekeningen.
"Weet ik niet.
Het is vreemd voor mij!"
"Wat zie je?"
"Ik kan niets zien; het is allemaal donker."
"Wat hoort u?"
Ik kon waarnemen van de stam in de Professor patiënt spraak.
"Het geklots van het water.
Het geborrel en weinig golven leap.
